習朝 成為首個沒有外戚干政之中國王朝

無5毛

習太祖

千古一帝

以打倒外國份子擾亂中國民主進程為名
團唔團結到班大中華膠？
定佢地會奶埋帝制？

女就隨母姓？